毛語錄文宣黎講其實最成功

見好多五六柒拾歲唔睇普通連儂牆都會企定定睇毛語錄
建議印埋出自本書邊part就一流

+ 摘自XXXXXXXXXX，XXXX書局，XXXX年，要抓請抓作者

612
721
831
新屋嶺集中營

開個紅色音樂台

印聖經啦
等耶穌落嚟撚化班廢老

佢地唔好西人